隻ec1-a有時自己向左移，有冇得避免？

正常點會自己向左移
拎去換啦

原來係出事！